## Questions ##

* Сохранять историю вопросов и ответов
* Показывать эту историю вопросов и ответов по категориями
* Разобрать модель для базы(вопрос, ответ, рисунок, категория + аудитные данные+варианты ответа+имя+isBest+)
* Возможность вытянуть последние для администратора и обновить каждый через установку флага “лучший”
* Генератор ответов со своими картинками, Ссылки на картики закинуты в базу по абсолютному пути
* Ответ представляет на себя ссылку на картинку и ответ(вопрос тоже хранится в оъекте, это понятно)
* На категорию любой вопрос, ответ должен создаваться автоматически и происходит на серверной стороне.
